高海寧係新視后

迷惘 殺手 反黑路人甲 c9
連續4套都係佢

佢拿比人鬧，佢三甲唔入，我寧願蔡